林鄭又吹水！！跟本仲有好多班機可以運作到！！

機場依然需要市民！！

係A出口仲有大把位！！！

唔好比政府呃左！！！